葡萄牙對智利 2

常見問題
拜仁山齊士去咗踢u21
鳩美斯牙朗派去巴塞間諜緊係有得出

提子直接打小個ag 會唔會效果更好呀

mario去左邊？

維度

加多條：
安達高美斯點解咁廢

點答呀大佬

點解巴我打國家隊好似勁番咁多

仆你個街呀ag 似返個人好冇呀

無可否認巴禾啲排球技術真係好掂

冇運動細胞

葡萄牙對智利之你問我答

因為真係好撚廢

又邊個mario?

Mario呢

要問上帝

今場ag仲衰過月巴打中場

mario返咗屋企

英超唔啱佢玩

其實唔係今場

攞埋月巴同佢比

去左通渠

等睇12碼

仲廢過禾仔 連加特

月巴妹妹下都妹得中龍丫

都係路換安達高美斯

佢成日以為自己腳下功夫好好咁
係要extra touch
其實只係好過joe hart

換乜鳩呀你

連加特勁

都係唔換ag

屌 換adrien

Sanches呢

聽旁述講ag被人換走開心左一秒

屌你老母

仲以為真係換走ag 菜肉魚真係亂鳩咁黎

換晒?

哥利斯馬唔掂

AG有機會射失十二碼啦

葡萄牙要入波了

ag又打全場

係咪咁難發現ag唔識踢波呀教練

Yes 可以繼續睇ag表演

感傷既係AG重係場入面

有4個名額，葡萄牙應該仲有個

球王係咁

行左新例 加時可以換多個人未？

加時有4個換人名額

Ag重係到嘅

智利儲印花？

仲有唯一機會換ag

唔該傳既時候就傳

腳趾尾拉西

香港啲講波佬點會知有4個換人名額

乜撚嘢傻鳩球員黎架AG 射啦仆街 你係咪傳得好好呀 人地45個圍住仲比

應該係後備太柒

最好手牌擺晒出嚟

AG個種廢可以入世界紀錄

唔好呀 睇佢7係場波唯一吸引嘅地方

智利領隊儲印花？

d體能cls

睇過英撚既煙王月巴禾仔未

無ag我諗應該訓著左了

等睇射失十二碼暴動

巴塞應該就快有AG嘅轉會宣怖

Eder呢

邊隊會接貨

我都想知

ag真係良心球員，無論球會定國家隊都咁穩定

南華

支超

點解樂視個講波佬咗睇好智利射十二碼

巴禾今日有態

幾次經驗
同埋都贏

買咗智利晉級

AG射失機會大增

支超有外援名額，都唔會用喺啲垃圾度

鄭智>>>>ag

因為AG

唔會柒得過tevez lavezzi掛

認真鄭智係有啲視野，好過ag啦

sick ball

C7: come here come here u shoot them well! it's in God's hand now

開始互屌了

哥利斯馬跑死

Cedric垃圾

？

球證 ？

球證瞓醒未

球證眼訓了

Ag咪出聲啦

班友仔有冇考慮過球證嘅感受，踢到咁悶

磨到球証都鳩埋

葡萄牙隻左閘都幾易做

下下大腳就ok

ag是原罪

無佢今場個post可以得500留言

又出番個silva

咁做中場都易呀，甩下波得閒飛機幾腳就得

講開講冇左上年個後備黑鬼長髮前鋒既？

屌你老母呢場有幾多個silva

有佢可以開定2

差d12碼

球證

咁做前鋒都易呀，走下位得閒跳幾下頂波就得

樣又衰波又唔識踢

睇片啦

以為12m

假波

無得唔想
兩隊都鳩下鳩下

Var嗌屌做咩唔用

差D做罪人

真心有一半都係屌9佢

應該12m wo

球證攰喇

靚仔喎，咪盲反

唔係踩到 ?

下 踩完腳 睇返片都冇12m架?

唔用var

巴我手搥

又直接比個獎牙朗啦不如，次9次都黑
有片睇又唔睇

屌你 黑哨 有replay睇都照黑

原來球證真係未瞓醒

睇片呢

巴我食咗禁藥

球證眼訓

平時冇乜爭議又睇 咁又唔撚睇

之前唔係興replay咩 今次唔玩

點解呢啲時候又唔用
牙朗比左錢？

唔睇返重播

除左c7其他都係扮工

有冇得換球證

vr房嗰3個人訓左

屌你老母 睇片就係減少呢啲誤判 咁宜家有片又唔睇 咁拍片黎做乜 都係球證玩曬

球證寧願唔做唔會出錯既心態黎吹呢場

有無人可以講下點解智利同鏝嘅巴禾完全係兩個人黎？

好似主球証話睇先睇

一定黑啦
保牙朗入決賽

智利而家先黎料

ag

有自信的球証

吹停又冇比牌 好野

終於換！

ag走

終於換

又係AG

球證 AG 左閘

呢個球證吹得好差
吹一次雞又要吹十幾廿下

依家先換AG

終於唔洗問點解ag仲係場入面

換4個人？

無得睇Ag射12碼

屌佢老母 忍左佢好耐

終於換走ag

終於

Ag咪撚出聲 走啦

AG連殺人王vidal都做得低

個個人終於走啦

條垃圾終於走左

全post等睇ag射十二碼

哎呀可惜呀冇得睇ag踢十二碼

正疤狗

俄羅斯已經十一點半

屌 換走ag 仲有乜撚野睇 12m都唔睇了

AG

行新例 加時可以換多一個人

加時可以換多個

智利體能好癲

4前

馬交巴打？

入親疤啲人 都係廢廢地 仲要陰濕 炸弟 最撚叻 濕鳩足球

有希望了

點解要換走AG呀

夜過西甲

下下下，換左三個啦喎，點解仲有得換

nani換出黎仲廢過b華

有預感牙朗會射失12碼

真心 話左鬥磨佢地仲癲

可能陣間絕殺呢

中柱

智利冇運

嘩 屌

連中兩下柱

葡萄牙gogogo

痴撚線 運氣隊

哇 cls

爆心臟

葡萄牙424

中兩下

牙朗好有運

中柱又中楣

柒頭維度

提子又神運啦

空龍都炒起

哇屌 慘撚到 連中兩下柱

門楣
屌咁都冇

我屌 兩下中柱楣
molamola

提子拜開咩神

屌咁撚黑既有力場

運

中哂2下柱

嘩有運到仆街既提子

好波不如好運

中柱再中楣

提子開始黎料

山狗好燥

提子運

大笑左出聲

上帝之子牙朗

唔係智利咩

醒哂

中左FIFA scripting 一定係

真係on9
12m又冇又中柱
智利真係勁

山狗

牙朗d強運真係唔好講笑

有運到離撚晒譜啵

彈地咁近算係咁啦

黐線

智利班友體能好痴線

提子D運開始黎料

符

臨完場d防守

屌葡萄牙真係痴撚線

d運黎料

牙朗IS THE CHOSEN ONE

佢落場踢波除左慶祝有邊一秒係唔燥

咁九好彩

中兩次

6

換埋isla走

真係想智利贏
智利踢得好同有火啲

全場淨係睇呢幾分鐘就夠

冇人封佢阻佢喎

請參考歐國盃

葡唔係又-6啊？

As always

補得1分鐘

十二碼

智利果種燥係唔抵 阿狗果種係廢

巴禾show time了

夜啦

12m 智利要贏了

12m

C朗連汁都冇出咁濟

呀朗鼓勵左莫天奴未

又係補唔足
咁想兩隊射12碼不如唔好加時啦屌

屌你老母 強運到咁

提子呢隊野真係運氣超強
上年R國盃又係強運到爆

智利贏啦覺得踢得好啲

山狗成個狼人咁

費事理

提子贏撚梗啦 咁撚樣都唔死得

提子最勁根本係防守同運氣

提子用哂運氣未

阿狗果種唔係苦笑咩

好殘忍唔敢睇 不如猜包剪dup算啦

智利應該贏

虐待老人家打足咁耐

12m其實智利贏硬

提子又7下7下拎埋冠軍了

好痴線

提子真係麻麻地

不嬲

神龍大對決

葡萄牙成場都得傳中 就係等呢刻

世界盃唔係輸過比巴西咩
唔知有冇記錯

黃大仙保佑智利

阿朗又要精神激勵隊友

巴我 做場好戲黎睇下

屌 c7失

保牙朗入決賽架啦
12m可能智利入都話唔入

啱啱冇鳩美斯，葡萄牙就差啲輸

c朗

大仙要顯靈了

提子強運到咁
5球12m全中柱唔係冇可能

我驚你連隻腳內檔第到上條腰都有問題啦，個波來勢咁快，佢有反應中到粒波算係咁啦

駁唔到

山狗後半段都冇燥啦，
痞低笑笑口就算

黎啦 緊張過正賽

巴禾講解員

維度炒撚梗 次次都奶野

睇得出智利真係一隊波

呢到咁多人睇好智利

好緊張

呀朗訓話絕招!!!!

提子贏邊有天理

決賽？

緊張到決賽個款

感覺好團結

4強

Semi

提子同智利d十二碼都幾癲

巴我上啊

係咪ABBA?

C 朗 > 智利 > 美斯

四強爭入決賽

通常射先會贏

射撚到6，7球

兩隊12m專家
一隊歐國,一隊美洲

兩隊加時之鬼

好似唔係
青年軍試行

維度 鏟草 gif

ABAB
ABBA仲傾緊

智利低水啲

射到好高質

維度射先

咁撚有信心

屌 維度射龜咁射

1-0

提子到此為止

Q20射

巴禾

阿朗最尾啦

維度射得靚

巴我

智利個個腳力都好撚勁
會唔會全部都勁ban

特登成晚無睇 諗住5點醒 睇下提子係咪磨得贏

巴禾救到

提子玩完

好波

巴禾咁撚勁既

射親波都唔撚入

通常個龍行去一邊，條友就會射另一邊

巴我又要表演

禾大仙

葡萄牙
智利

巴我 國家隊能力x100

*錫

巴我國家隊咁撚勁既屌

牙朗分分鐘射都冇得射

射得好差

哥利斯馬出黎冇腳好波

國家隊巴禾

2-0

哥狗又中！

成撚日想第五個射做英雄

提子運氣用盡

阿朗會唔會又射都未射就出局

智利d pen好穩

第5射,贏=英雄
輸=唔關我事,隊友廢

牙朗唔射既

牙朗冇得射了

2 0

上次咪R國杯第一個射

佢心理質素最好冇計

哇屌巴禾

提子

巴禾勁到

完

巴禾上曬身

巴禾似會救多球

嘩 巴我

美欺衰極都唔會囉

痴撚線巴我

美斯咪射唔入囉

葡萄牙

好撚垃圾 射d咁既波 bravo救硬

一早收起ag 個幾個chance入左啦

RIP 葡萄牙

痴撚線巴我好勁

巴禾儲左成季氣打國家隊

屌

3-0

巴禾國家隊咁勁
打球會好廢

踢曼城唔見咁勁

神龍

牙朗冇得射

咪係

B alves好好 兩個返嚟都安慰

智利個個都左下角

三次都同一個位

痴撚線

提子唔識射十二碼架？

回得咁快

係巴我勁OK？

係打英超唔掂

見到莫天奴個淆樣已經覺得唔會入
3-0

葡萄牙個龍好廢...
人地下下射左
佢下下撲右

3球，神啊

笑撚左 3球都唔入

係5球都係

巴禾完封哂

C朗條仆街做隊長唔安慰人既,完全唔似隊長

巴禾救晒

巴我>保方=紐牙

蘭尼真係提子國之恥

3球 咁快完

蘭尼射乜柒

屌你老母提子個龍撲下右下啦

on99 唔識射 12 碼

死撚晒去啦
柒撚到

Bravo

巴禾跪拜區

巴禾痴左線

屌痴撚線巴我 連救三球12m

牙朗呢

係Santiago 氣氛超好 啲智利人勁hyper

d十二碼冇助跑 鳩下鳩下 一定救到啦

All saved?
Or missed

葡萄牙
智利
RIP 葡萄牙

正傻仔

C朗次次淆底唔敢射第一個

有冇人做到

葡萄牙 摩天奴同蘭尼都疾步 無咩信心

all saved

你都ON9 岩岩哥利斯馬企埋一邊 牙朗特登拉佢過黎 摸左兩摸佢個頭啦

冇腳頭就咪撚同個龍門捉路啦

提子歐國杯啲12碼好曬邊

勁on9 碎完步hea射 呃鬼咩

隊友rubbish

朗唔射，咁就唔洗怕比巴禾救到佢12碼

服撚左

知我要返工 thx巴禾

巴禾好波

佢角度好過果兩個

救晒

上年歐國盃瞓咗？

阿朗無得射

係啦 點似射美斯爭住柒

個個度完位zaza上身

負

智利連續三年入決賽

智利 > c 朗 > 美斯

c 朗起碼冇射失12碼

抵撚死 磨波呀拿 早就要ko依隊西波啦

佢唔最後射唔通爛尼最後射咩

話左巴禾有態

3比0

你叫阿朗情何以堪，
射都冇得射

角度唔算差喇
反而智利第2球最差

r國盃咪射第1囉

Messi b 12m

排擠牙朗

巴禾勁撚到

阿朗唔射

哥利斯馬都係啦
後備出黎柒撚過ag

三振出局

破左互射12碼最快紀錄未

唔洗好似美斯咁比人笑
識諗

戇撚鳩

以後唔反包禾了

唉好心c朗第一個射振下士氣啦

-6足球收皮
智利抵贏啦
團隊性都好過你提子

土方條傻閪又出黎柒

一換走ag就輸

我印象中有兩次
一次曼車歐聯決賽
一次皇拜歐洲四強
佢都出去射第一，炒哂

豬隊友

巴禾救唔到美斯12碼

雲達沙都試過

唔公平呀 我牙朗未射

唔係話可以臨時轉人？
第三輪應該阿朗走去射啦

希望墨西哥小豆贏啦

上年歐國杯你係暈撚左?

巴禾好撚有自信

有排西面

12m廢撚到

朗哥好多時都射第四輪

負碌足球 正式收皮

3球都睇定黎撲

拿尼

葡萄牙搵左今次賽事狀態最撚差果三個黎射先
同埋個龍同巴禾差幾撚遠

我禾

佢算係咁啦
2012對西班牙
2016對波蘭 都入
兩次都射龍門右上角
今次轉方向就無lu

智利上次7-0墨西哥

射入唔記啦

12碼多得ag唔小

係?真係睇唔到呢幕,只見到第一個射失番來,有2-3個葡萄牙隊友上前安慰,而C朗就繼續企係原地,到哥利斯馬行埋來又重複一次

要番屋企射啦

頂到踢十二碼仲想點

巴禾今場搶哂ag風頭

屌，我意思係佢唔會唔敢射第一個啊

曼歐聯決賽都入 係今次姐

打飛機

有信心 有態果d都換走哂

條女大肚都冇得射

明明自己屋企隻ag都鳩下鳩下，又有得賴人

巴禾勁撚到
教我如何訓到教

nani真心廢 先唔講佢12碼 下半場換落黎 好似仲無氣過啲踢左80分鐘既球員 位又唔走 淨係係到燒味

佢諗住fake個龍個下先on9 我情願佢狂秋 飛機好過 反高潮 人地個龍上哂身 hehe 7到

講真智利維度同山齊士果兩球都冇得球架啦

救

決賽佢射第三
tevez射第一

兩個曼城廢龍想挑戰巴我地位

重要衝出黎柒

巴我有信心同冷靜
雖然頭兩個真係射得幾柒下

其實智利可能踢300分鐘都仲跑到

維杜果球靚撚到

Ag唉

佢兩個踢到著撚哂火，特別係維度 完場瘋狂串鳩c朗啦

Ag今場唔差wo 唔知點解球球都盲反佢

泰利跣腳果次

疤走啦

維度果球勁抽死角 捉到路都未必救到

歐聯射得咁勁踢左皇馬出局啦

上哂身啦，蘭尼仲要碎步，碎你老味咩，零氣勢

巴禾,望落已經好有信心,救完第一球仲更加有氣勢,真係唔同D,跟住就連救多兩球
睇番對面個龍,雙眼無神咁 氣勢真係好重要

咁都唔差
因為同佢係巴塞一樣都係柒下柒下
所以咪感覺同平時一樣

中過龍未？

最撚多同最好機會其實係佢 但真係射到鳩咁

提子頭兩球真係差，完全冇角度

踢波講氣勢
Moutinho個d一睇就知收皮

勁射網仔一定救唔到

又要人提越位入球

第四或第五
隊友射失可以賴隊友廢，自己都未射隊友都累佢輸
隊友射入就佢做英雄除衫搶頭板

佢係勁主場贏緊2:0分分鐘唔止TIM啦 佢果球12碼又咪係黑返黎

智利=球王剋星

佢踢巴塞仲柒

巴我依d打一個tournament就ok 打一季20場就唔掂 consistant唔得

巴禾又勁返，哥狗會唔會改變心意出返佢

how abt 首回合膊頭12碼

提你老母咩 大細超呀 死返入個臭西到啦

其實真係有拉哥利斯馬埋嚟摸一摸頭架，睇唔到就再睇啦，人地話你知你又唔認錯 攞架嚟一戈

最好好似美斯咁射第一球射上月球就岩

琴日睇完saul今日係睇ag

笑撚左,我自己幾時變左疤我都唔知,洗唔洗反智到咁,講少少C朗壞話=疤 勁呀
事實我係見到佢2次都無主動上前安慰射失隊友先咁講姐

牙朗呢D性格梗係等佢埋黎先安慰

講緊C朗又要拉埋美斯落水
駛唔駛咁玻璃心
認撚左你個搶點tap in王一無供應就幫唔到隊波咪算囉

邊似美斯自己射失輸

睇完先知邊個真係踢緊波

家陣你個AG廢左成場 仲有得屌C朗

又拉美斯落水

冇得射都有得屌

又開始疤蝗大戰

我成場都屌AG廢
但C朗一無供應咪又係廢
有波在腳過唔到人同底線傳底

講牙朗送美斯2in1

阿根廷出局 係迪馬 阿古 希古恩 以及足總既錯

有冇睇佢上季踢疤架您

第幾個射都要管

我屌！
係曼城又唔見你咁勁 而家想你有球必應又上唒身
利申: 鏝迷

睇個勢 智利世界杯起碼有四強

第4射第5射比NANI同哥利斯馬呢D射你都唔敢啦 講經

疤狗谷咗成季有機會仲唔屌咩

佢今季仲留係疤踢 肯定又係出醜多

岩

屌咁係要搵人射最尾嫁啦 第一同第五個壓力上分別唔見得差好遠 第二第三就真係輕鬆啲喇 鬼叫你美斯又要衝出黎射先又要炒 仲要係飛機 你話係俾巴我撲到都可以話係巴我勁啊 你炒左咁點俾藉口你啊

Ag癈左一季
仲要不斷出
提子明白咩感受未

射失就屌罪人啫 唔射先都比人屌

巴我早2季踢疤好勁WO

有冇咁誇呀
提子進攻唔夠力先攻唔入智利姐

巴我係踢曼城先變廢

提子三球都垃圾
好似🇨🇱第一球咁 大力一腳宜家可能贏左

葡萄牙今日後防殘陣 智利都攻唔入 睇定D先啦樓上位巴打

葡萄牙100幾分鐘都踢少個，12碼先輸已經好好

今年國家隊好似矛一隊真係勁
Germany?

大佬早兩季疤咩陣容 條後防都穩好多
智利又係後防穩 你試下後防係雪糕筒

可能係啦,但作為隊中實力最強,又身為隊長來講,我覺得真係做得唔夠好,做唔到個種挺身而出,定軍心,帶領大家既作用
其實美斯都一樣,16世盃馬斯查蘭奴比佢更似隊長

兩位當世球王勁就勁,但兩個都無乜leadership

果d眼神閃閃縮縮又碎步真係炒撚左8成

智利對二隊咁既德國都贏唔到
重未計巴西 意 法 西個d

係德國b隊

唯一缺點 後備同正選差好遠

德國都係大熱架啦 成隊波平時都同一隊既屌

阿叔講過12m最忌就係疾步

有時啲野唔係個鏡頭會show哂比你睇既

How bout other?
下年世盃 但係好多隊都on99

巴西換左教練勁到仆街

balotelli: ?

成班波好搏,體能好癲,防守賣力,單係呢點已經屌打阿根廷

其實開波前 維度話約左甘美治決賽見 睇黎都唔放牙朗在眼內
知道無左比比

呢個真 疾步真係輸左9成 除左好有信心個啲 好似巴神

Agger
美欺衝出黎柒咁通呀朗又要跟佢？
平時fifa都識揀個球星第4輪射啦有得慶祝嘛

係唔助跑，除非係拖舟級數

我自己就鐘意法國 人腳都好撚勁 但踢出黎成PAT屎
始終冇德國夾慣夾熟果隻FEEL

國家隊我覺得唔止計人腳質素

球員間團結都係好重要

以前荷蘭，法國周不時內部搞不和
好人腳都神早收檔

別提阿根庭了

講錯14世盃先岩

法國隊唔勁

巴神唔洗助跑太多球速都好快 加上角度靚 所以疾步可行
但蘭尼呢啲疾完射個西波出黎就等比人屌

係 零組織 一堆sissoko feel

輸畀葡萄牙既唔勁

目前表現真係不了

下年世盃睇好巴西 意粉 智利 法國 伊朗

阿根庭中前場班大帝唔撚回防,智利,全民回防

蘭尼嗰球直情回傳黎

Why Italy?

法國睇麥巴比同o丹比利都夾得唔錯

成隊都好黑

守果個係stones